聽英文聽BBC定RTHK RADIO 3好?

BBC 正評
RTHK 負評

RTHK RADIO 新聞非常貼地
大概都聽得明

BBC就未必

點解我覺得BBC英文好聽過RTHK